點解陳庭佳係大仆街？

如題，會唔會俾人借刀

屌屌屌屌 屌你屌你

乜水

其實你知唔知咩叫借刀

因為佢成日ee哦哦

因為成日gee gee gut gut又唔知自己好撚笨柒真係好撚柒

陳庭欣？

出呢個post意思係想集體回憶咁解?
定係又想標籤下00後等自己有優越感?

呢個係咪陳庭佳？係個大仆街？

聽講佢grad左之後去文匯報寫五毛文章